如果呢個世界聽日倒退10年，全部變返winxp p4會點

所有人部腦都變返p4 128mb ram，
電話變返Nokia

世界會否末日

咁10年前 個個用緊XP 末日左未？

2006年已經有第一粒core
E6300長行2.8ghz......

10年前2008

等到Q4有i7 920喇喎

政府部門表示零影響

買bitcoin

裝linux

入700

政府部門表示好撚大影響